離開香港之後有邊d網上平台要cut

hbo 個啲有地區限定
不過其實用番vpn 連香港就睇得番

唔好彩用vpn都會俾拉